又發惡夢

幾時先唔會夢見比你玩啊
辛苦到抖唔到氣

唔係分左手啦咩？

乖啦，飲杯水再訓過
無事既

分左手唔等於就即刻無事嘛

樓主日日都開 on9 post
我日日入黎屌

尋晚好似唔見佢

係啊，屌係咁發惡夢
頭先夢見同佢好翻，我笑左
一醒又頹翻

直接訓過，好辛苦

屌得好！！！

邊個？
我尋晚好眼訓

屌得好

琴晚一早訓左

我都係 心很累

你就根本晚晚都要早訓啦

想架咩

一齊早睡早起

搵啲野做下啦

出去行下飲下野，睇陣書咁都唔錯

你痾左屎未呀痴線佬

未落車啊
落左即刻頭也不回咁屙

打針得唔得呀